[轉載高登] 疑似醫管局官方文件顯示病人資料同警察內部系統連結

入面有更多資料比各位查證

有人懷疑時間順序可能係咁：
1. eSARS 通報系統
2. HA出memo叫人落tag
3. 警犬鎮壓
4. 傷者入院
5. 有醫護跟memo落tag
6. 警犬拉人

如果醫管局同警務署有合作, 就代表呢個係司長級行動。 食物及衛生局同保安局都係政務司既。 咁樣代表打壓係更高層。

張建宗陳肇始李家超請立即交代

陳醫生跟進緊，請各位集氣支持陳醫生同前線醫護人員

其實呢d野係咪689時期已經有
定係689指示要做？

張建宗應該又話乜都唔知

Push

又要睇記者招待會

推

射番個波比689

Pushing

推到你仆街

push

推佢老母

醫管局就陳沛然的言論作嚴正澄清指，MIIDSS是警務處掌管，2003年香港爆發SARS疫情亦是透過相關系統的運算能力進行接觸追查，而有關資料是透過加密形式以電郵傳送，醫管局電腦系統與警方MIIDSS電腦系統從來沒有任何聯繫。醫管局稱，在SARS疫情之後，醫管局再沒有類似形式的資料傳送。他們又希望，有關病人私隱的評論，均建基於事實，避免打擊醫患關係，影響病人信心。

推翻上水面 未解決！

不了了之

唔可以畀佢哋走甩